死臭雞 内有對話圖

事件係咁的
話說呢位師兄就成日po隻臭雞上story
條女幾癲大家睇圖
話說條女帽左呢位師兄好多轉
又搵返EX再帽EX加現任

圖呢 diu u

有圖 = 冇圖

係咪我盲咗
定係你有認知障礙
邊撚度有圖？

up圖要時間啊

最尾嗰張相真係屌你老母

俾你嚇撚咗一下

梁俊謙?

事關有次條女想上翻EX屋企拎底衫底褲 失蹤左幾個鐘

好多內幕

冇人想知

同條仔打交 女郩手先+報警 後來差佬見到條仔心口有印+頸有傷口

條女有咩野問題

睇落似條仔有問題喎

好多條撚啊

------正在瀏覽 Facebook------

第一條仔拍左3年幾 偷食 散左
第二條仔偷食翻嚟 再偷食
第三條仔都係偷食翻嚟 一嗌交就搵翻第二條仔+同接受其他仔 再同翻第三條仔一齊

但係你上面嘅圖 係睇唔到你所講嘅嘢
全部對話圖都係條女飛咗條廢柴

淨係睇對話圖, 似條仔有問題喎...
經常三更半夜133打俾條女; 一包紙巾都計較;
冇正職唔知係因為未搵到定進修緊定其他啦, 有心搵條女又嘈嘅係佢問題

如果條女真係成日出軌 (未有證據), 咁係佢臭雞
明明臭雞但都死CHUR唔放都幾ON9
再者COOL煲唔成功又放人上IG, 又放嚟連登
係咪惱羞成怒

笑撚死男人老狗做到咁on9,仲敢擺上黎比人笑

講到咁撚白都仲講D on9野,因為你窮呀又性格又麻撚煩,無睇錯仲好撚小器tim,跟著你就真係含撚

樣子問題～